天天清早最歡喜

在這火車中再重逢你

講起黑松露菌，我以前條女個閪陣除exactly就係黑松露菌陣除，
有次撲野69緊，我本身已經一路死忍頂住頸合埋眼照奶，
奶奶下，我又口賤終於頂唔住問佢「喂 你閪窿入面生菇呀？咁撚大陣黑松露菌味既」
佢咁岩呢下放左我條撚入口，聽完呢句即刻嬲鳩左我，發脾氣勁撚用力啜我龜頭（係抽真空個種啜）
我當堂痛到標眼水，成個下陰痺撚左，屎忽麻到無曬力仲放左幾個屁，我個龜頭就keep住係紅到發紫而且腫撚到山竹牛肉咁大粒，而我條女嬲到一句說話都唔同我講，粒聲唔出就著返衫走左，
我龜頭一路都仲係紅到發紫，再慢慢紫色褪到變成白白地藍藍地咁，情況持續左十幾二十分鐘，我見唔係好對路就call的士去睇急症，
仆街，個醫生話我龜頭有瘀血慢慢形成硬塊，係龜頭割一刀放一放血，之後又留院觀察又剩（我心諗: 觀條撚咩你老醒）搞撚左我成三四日
我條女足足嬲撚左我成個月，成個月無撚同我講過野
之後落黎同佢一齊既日子，我再無試過放條撚入佢個口，呢件事過左成半年我先再敢奶佢塊閪（佢要求）
屌那星，呢啲真係正臭閪黎

連登著名煩膠

願永不分散

濛我屌你老母

臭雞

點吖你

幫我

跟隊